有冇人幫我解下夢

個夢都幾完整

個夢一開頭嘅場景係我女朋友屋企
同佢正想敦倫之樂嘅時候 唔知因咩事畫面一轉就出咗街
係小巴到 咁架小巴就唔同平時嘅小巴 係最後排就多咗一個位係中間嘅 咁我就同女朋友分開坐 佢坐左手邊 我就坐中間條行個位 而右邊雙人位就坐咗個啊婆
我就覺得個啊婆古古怪怪咁 但無理到啦 之後有一個女人同個細路上咗車 我女朋友就諗住讓個位比佢地 因為佢前面個位空咗 佢就諗住坐去個啊婆隔離，個啊婆又有讓到位

鏡頭再一轉 我就返到屋企 咁我女朋友就諗住裝香比我老豆啦 但佢又唔識點香 我就教佢啦
但我每一次明明淨係想拎3枝香嘅時候都變咗6-9枝嘅香
咁拎咗幾次我覺得就有啲古怪啦 就諗住出廳睇下裝香比老豆個位點啦 點知張相同平時嘅唔同 我講咗句仆街喇 然後望望我女朋友 佢就郁都唔郁 再發現佢好似比鬼上身咁 之後我同我老母就分別念唔同嘅經啊 唱耶撚歌啊 諗住趕佢走 唱唱下念念下 女朋友突然間消失咗 唔見咗
我老豆又突然間出現咗 佢無同我講野 但佢好似幫我地趕緊走啲野咁 咁我就點咗啲香係間屋好諗住似林正英周圍行下扮下佢咁趕走啲野
去到我啊哥間房嘅時候我啊哥訓著咗 而我女朋友比人用被包實咗係張床到 我救返佢出黎嘅時候佢好似咩都唔知咁
咁我就無理啦繼續趕下鬼咁 當我再去返啊哥間房嘅時候 我見到我隻貓 問佢見唔見到啲污衊野 佢竟然開口答我 細貓定唔知大貓 然後沖咗去廚房個洗衣機 跳咗入去 唔知做乜尻
咁我又無理佢 行去我媽間房到 聽到我老豆係衣櫃入面唔知做緊啲咩 我老母又拎住啲香企係到 我就打開衣櫃睇 左邊係我老豆 右邊有兩塊木牌係到
原來佢搵到隻野 同佢搏鬥緊 仲叫我拎啲香黎 咁我就出廳拎一大紮香去廚房諗住用個爐點著佢 但個爐又怪怪地 唔識長開 淨係我㩒住先會著到 但最尾都點著到 但奇怪嘅係我女朋友同我啊哥又係廚房 但兩個都唔識講野 定咗格咁

之後我就拎咗一大紮香入房 我就比咗半紮老豆 但佢好似唔夠打咁 成身都充滿住電流 我就話你唔係人黎你可能唔夠力 等我黎幫你 於是我就拎埋嗰半紮香沖上去幫手 幫手期間我見到啲電流係我隻手到郁黎郁去 幾經辛苦就打低咗隻野 個人好攰好攰
係介乎就醒嘅前一兩秒 有把聲話仲有李靖未搞掂
醒咗之後個人全身無咩力 唔係幾郁到 背脊又出晒汗咁

Sorry for1999
真人真事

你有英雄主意，成日想保護親人，因為咁就有少少戰鬥格，出街行事直溫和處理。

義